## 喵喵抉择之路

抉择之路开发？大概就是这样吧

Cordova大失败，反正一直也就是用浏览器的呜呜呜

服务端转而采用QT了

组件库https://materializecss.com/about.html

说明文件[https://acted.gitlab.io/h2](https://acted.gitlab.io/h2)

主程序版本Ver2.6.4.4，数据版本Data8.11

庆祝第四章完工！然而并没有人哎

异步加载说明：
loadshop、noval——init和initnum用于主进程加载时，确定有多少个异步需要获取完再将内容填充